2d gate關閉了...

又少個位睇動漫...

大家有冇其他網站推介...

推

Rip

漫畫人
不過呢個係wpp

仲有咩網可以睇

世界未日

冇喇冇喇

JA-animation 有繁體字幕睇

之前試過咁，不過呢次應該真係汁

咁揚遲早又收皮

雲端嗰個係google drive嚟

呢個網終於用得番?

前排佢都收左皮

上步姐

睇左佢個方法都唔係好明點樣喺ios android到睇

自膠，依家睇到

2d gate陪伴左我好耐 依家啲網好多都無舊番睇

早兩日仲睇緊

早兩日仲上到